［公投］ET代表邊張圖

是咁的
我同朋友講開ET，發現2個人對ET既印象好唔同，大家各執一詞
一個係ET 套電影咁，一個係傳統外星人樣

想問下大家講起ET會聯想到邊種樣？

正評

負評

推

下面果隻叫小灰人，你fd係咪無睇過戲

其實我未聽過小灰人
一向覺得佢就係典型外星人樣

火星人玩轉地球個隻外星人係童年惡夢